得4個？要三萬個吖仆街！！！！！ 幾時到狗王吖？

有一萬個中既話我祼跑狗處一圈慶祝